金庸小說中，最強嘅內力係咪巨鵰神功

張三峰曾經講過張無忌嘅內力，同郭靖同級，而楊過嘅巨鵰神功內力又比郭靖強，一掌就破將郭靖打敗嘅龍象般若功，咁以內力來講，巨鵰神功應該係最勁

太玄經

石破天呢

段譽

掃地僧，此post已完

龍象般若功， 金輪法師未練到巔峰都可以壓制 最強楊過

當太玄經死?

逍遙派武勁天下無敵。天山六陽掌/北冥/凌波微步

武功*

On9凌波微步關內力咩事

無知最可怕。北冥咪係內功囉, 點解唔屌埋 天山亦2陽掌?

金庸online最強內功

純內力比拼一定係九陽。掃地僧唔識武功被設定為最強人物(金庸先生講嘅)

所以我認為應該係 張無忌>郭靖/楊過>金輪法王